[沙田新城市]唔好覺得前線好可憐

高層做錯決定就係要你地硬食架啦
你地係一分子係同一個 個體
就要比我地一個交代
屌你老母

推

係，令你難做嘅唔係投訴人，係高層
仲要玩熄冷氣

唔會 唔係點引啲高層出嚟

繞場一周，全埸落閘

大家記住
警犬入學堂第一樣野就已經知

一人犯錯,全體受罰

正確

繼續炒熱個場佢
旺丁不旺財

冇人想搞前線，全部都想搞高層
高層出黎你地前線就冇事
而家係你高層唔肯出黎，所以你地先受罪
所以要怪就怪高層

條路自己揀 仆街唔好喊

唔講今年，平時毅進狗平時已經耍走左好多報案既人，都係因為佢地想鳩hea唔做野
冇一個係無辜 全部都係仆街黎

岩

[急救人入]野餐急救檢討

一個錯，冚家剷,團隊精神吊你

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

係
大家加油
繼續屌

覺得自己可憐嘅 一係就即刻辭職 加入隊伍 一係就繼續頂囉

投訴人針對嘅唔係前線
大家明你係打工
你高層推你出黎面對群眾，熄埋冷氣
自己就坐雪房睇電視

咁諗就岩
交代交代交代

trainee橙橙

打人時這樣威風，隻揪，被人打傷一兩人就扮可憐！

cs未必識開冷氣